五大訴求 缺一不可

死柒婆 唔好諗住撒回就令人唔記得831太子站既野
612
721
811
831

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣